埋土出email叫宿生quit hall俾大陸人自我隔離

In order to safeguard the interest of the hall community by reducing personal contacts in a dense hostel setting during this critical time, you could consider to move out of the hall if you have other residence in Hong Kong.

點解要係local去遷就班NDS

唔俾班NDS入黎咪得

幫推
［poly宿生請入］反對理大宿舍成為支那生隔離營行動2（同鳩層公開對話）

一個字

錢